[單車手足入］5/8 全港單車鬥慢比賽

路線：全港各大馬路及迴旋處
報名費用：全免
獎品：全港市民讚賞
備註：1）本比賽分冠、亞、季軍，最慢車手為勝出
2）請配戴足夠安全裝備

自推十次

單車係可以行馬路中間
冇硬性規定一定要靠左

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

冇錯 單車可以平排行

大家想踩單車既 聽日出馬路盡情踩

各大迴旋處

各位幫我推吓 有單車幫手有效好多

光復香港 時代革命

黑警死全家

五大訴求 缺一不可

大家轉場銅鑼灣

不割蓆 不分化

Be Water